好唔開心，襯老闆唔係度偷偷出去叫雞

切左未

未切

旺角返工?

我未食過旺角間雞

太多人排隊

同埋次次去旺角都係準備食晚飯

旺角好食啲

我去過金聲旺角總店

上年5月買左個QC 25

QC出左35 冇條線一定方便好多 不過我冇錢

同埋講真QC都係偏大個

上年5月未入黎做
QC35算輕

我都係做到13號

我搵下你得嗎

德發地庫

7號唔係度，其他日日都係
13號last day